Boxing day 世清有無興趣係瑞和街擺個擂台應下節？

反正呢幾日你都好得閒

佢約左肉酸狗去觀塘爆房

淆字我唔曉寫